校服黎講邊團著得最靚？

元祖鬥人氣鬥型格

Yuju

yerin >yuju

gfriend最醜 twice最參差 blackpink平均最好

I love you boyz

呀奴有d 似多賢

Blackpink世界級😎

冷門少少，我覺得4minute都著得超靚

BLACKPINK

Agger

twice

Loveylz

Apink

T-ara 都幾靚

清純派著校服好襯

允兒好襯 好靚

淫雅

所炫bb

雪莉同suzy

gfriend

著群褲果d食撚屎啦

Apink

呢張太痴線

4minute都叫冷門
btw 泫雅以前個樣好正，依家好膠